工聯會賤婦話831大肚婆係「犯婦人」搶犯，連登仔幫手report!

【8.31 一年】建制派 YouTuber 稱被推跌孕婦為「犯婦人」 接受訪問「演技七情上面」

週一「831 太子站事件」一週年，防暴警察在旺角亞皆老街驅散掃蕩期間，企圖截查一名黑衣男子，糾纏期間警員推跌其懷孕妻子，孕婦其後送院救治，丈夫則涉公眾地方行為不檢被捕。警員推跌孕婦備受批評，但是建制派仍在網上力撐警方做法無問題，去年深水埗區議會選舉雙雙落敗，工聯會的陳穎欣和夏泳迦，在她們的 YouTube 頻道節目中指，該孕婦是「犯婦人」，又指警員不是想攻擊孕婦，並且劃空間給她坐下休息，批評「黃人」企圖製造「831 2.0」，指出「警察又殺人」，又指孕婦在接受《立場新聞》訪問時「七情上面」，事件明顯「有晒劇本」。

稱「正常港人」當晚不會到太子旺角 斥現場群眾想「搶犯」

長近 16 分鐘的影片當中，陳穎欣和夏泳迦首先表示 8.31 當晚孕婦被襲，是「黃人」期望製造「831 2.0」，作「警察又殺人」、「一屍兩命」指控，但她們認為該孕婦其實是「阻差辦公」。

已report!

push

痴撚線你最多咪話佢做乜走出黎，而家仲屈到搶犯，你老味乜先達係太子站？個台改名做臭閪與賤貨啦屌

Port咗欺壓弱小會唔會太戇尻

有冇證據啊
黑警推跌佢就有片既

兩件外星人
狗也不屌

出太子旺角都唔得？
不如直接宵禁啦

工賊漢奸陳穎欣
中學時已走撚左去英殖留學
而家故意玩加速主義
挑動香港人對建制派仇恨
此人極有可能係潛藏港英餘孽

稱「正常港人」當晚不會到太子旺角 斥現場群眾想「搶犯」
原來係旺角返工都唔係唔正常，咁算唔算階級歧視？
唔通好似你係度尻up叫正常？

工賊專門壓迫工人階級
打壓基層市民

樣衰嘅臭閪係特別冇腦
我話你哋兩隻臭閪呀工聯會賤婦

21號去元朗嘅唔係正常港人
8號去將軍澳嘅唔係正常港人
6471去維園嘅唔係正常港人
15號太古廣場嘅唔係正常港人
我建議工聯會將上述地方夷為平地，以防止有人會被變得唔正常

生得咁醜樣都係算報應一種

工賊會必須歧視

相由心生

檢舉邊項好？大家集中檢舉同一項比較好喎

呢兩條垃圾

垃圾或誤導性內容？

一個四方面，一個豬頭

已re

本來想講係邊度黎咁惡毒嘅臭雞...

一睇先知原來我侮辱咗臭雞 呢兩隻連雞都不如

屌你老母, 呢班港共曱甴集團

奶共奶到無晒思考

個天好公平 生到佢咁蠢之餘仲要咁樣衰

咪撚貼人形豬相啦屌你，咁撚豬西都博出位？

去印度都好安全

re佢老母

送佢兩個去印度比人輪大米

生個仔出嚟應該係弱智嗰啲嚟

咁搞我啲同鄉⋯

仲叫自己大樹木頭
正常人都唔會諗到啦

眾籌出機票同人 夾佢哋去印度送比印度男人

會

勁多like

Dislike & Report !

推

「垃圾內容與詐騙」、「詐騙/詐欺內容」、打fake news

人地 xgu

侮辱左棟樹

人形防狼器

直頭哥布林也不屌

藍屍人形豬

呢兩隻婊子有爺生無毑教
所以唔識得尊重大肚婆/媽媽

天然避孕